窮人患重病可以點，係點等死？

如題，有冇得問政府借錢

睇17歲巴打患絕症個post, 可以試下向政府申請貴藥

等運到

好似我咁 有基金可以申請買藥 同埋其它類固醇嗰啲藥唔洗俾額外錢

呀，你而家咩情況